雅樂思 黑莓餡餅 係咪停撚左產？

屌你，每年硬係有d時候想食，但已經有好幾年無見過，google過都見到話停左唔再出

或者有無巴打有代替品可以回味下？

(圖來自互聯網 )

我近排就係諗起想食，發現間間超市都冇

你咁講一講又真係喎
好彩係間唔中想食下架啫
仲有另一隻係酥皮

M&S有隻差唔多 幾好食
好似30/40蚊左右

老豆以前成日買返屋企，諗諗下佢都真係好耐冇買，原來冇咗喇

errrrr , 去睇下先

我同老豆都好鐘意食

2年前搵過一次，已經冇

點會好幾年未見過
我呢排冇食
但呢幾年有食過，惠康買

巴打邊間惠康

屌 琴日仲好想食諗住買

原來咁多個巴打都係同我一樣，耐唔耐就想食

呢隻都無得輸

百佳惠康都有喎

邊到？

呢隻食過類似既，唔係個回事黎，雖然都有個d醬

上次醒起佢想買嚟食 都搵唔返

759見過類似既

謝

係惠康見到 首選牌
雅思樂就無了

好想搵返

喂屌，可以一試

正呀屌